屌你老母

死黑警

班牛屎佬呢

果班仲撚仆街

平民可以做啲咩

唔知

唔撚夠

點搞

［文宣材料］721元朗事件

出黎同佢地打過啦
人多驚閪咩
尋晚上環開撚晒槍我地咪又係上返前面頂
後面果班唔走仲有排玩

收到

記住左

你好型

方法要做都做
等
只有等
唯有等
等待上天有憐憫
等天收拾這些人

想摸佢頭 安慰佢